"Ja," zei Varley met een gebroken stem, "niet tevreden met het breken haar hart, jij was de oorzaak dat ik het wezenlijke ik bijna zou doden liefde beter dan mijn leven. "
Trafford boog zijn hoofd.
"Ik weet het," zei hij.
"Denk je dat ik het ooit zal vergeten?
Dat is ... waarom ben ik nu naar je toe gekomen om je te vertellen dat ik mezelf in haar plaats handen.
Ik zal geen recht op haar eisen; Ik zal geen smeekbede doen; ik zal mijn lot gewoon aan haar overlaten. '
"Ze kan maar op één manier beslissen," zei Varley.
"Ze kan geen liefde hebben voor de man die haar bedroog en verried. '
Zijn strenge woorden hadden zo'n effect op Trafford, zelfs dat Varley had het in zijn hart kunnen vinden om medelijden met hem te hebben.
"Ken je het hele verhaal?"
vroeg Trafford, toen hij kon spreken.
"Heeft Norman je dat verteld?"
"Neen," zei Varley; "Hij heeft me niets verteld.
Ik wil niets horen. "
"Je moet het horen," zei Trafford.
Varley wees naar de hut in de buurt waar ze stonden, en Trafford volgde hem binnen.
De twee mannen stonden tegenover elkaar, Trafford met zijn rug naar de deur.
"Het is goed dat je de waarheid hoort.
Je denkt misschien erger aan mij dan jij al doet.
Het heeft echter weinig gevolgen.
